今晚唔上連登嘅 全部都係偽毒mk

咁早已經冇

廢青留名

陪條女出街 有時間上黎安慰下你

毒撚留名

留名

返工

番緊工

其他人去哂邊
唔上連登嘅都係mk偽毒！

係屋企打左一日機